我要舉報會員N_Bendtner 放針😤

等收6c信 n賓小氣犬黎

一齊反佢

佢去士撥亭主場放針

條259唔抵可憐

咪咁講野 我老死榮清聽到會嬲

樓主和好ok？

你令禾好失望

n賓 拉美拿 拉車 濕鳩ily 全部係狗

對5住

玩還玩 第二個唔好拎嚟玩

樓主好25

得我一個係 汪汪

拉美拿老母比你（狗」屌

其他半人半狗

你做錯左啲咩

又針對n賓

藥志吾色標點符號？

腳收皮啦 牙實都反

米能推啦, 和好左

好波 ，反賓唔係人 係狗！

屌你又搞我賓

聽講牙賓坐佐個幾月已經肥佐幾百榜

推夠未